各位手足請戰鬥2024年！黎明就會到！

而家香港行緊八運，配卦是艮，「艮為山，為徑路，為小石，為門闕」，山靜止不動，徑路小石皆不便車馬前進，門闕則用來阻擋外人進入，所有意象都指向一個含義：停滯不前。中國沒有進步，香港政改沒有實現，2004年以來北京投資於香港的維穩費，也在今年給好打得的特首清了袋。九運來臨之前，所有改革行動都是徒勞的，不管你是站在高牆的一方，抑或雞蛋的一方。

而2014年之後香港開始行九運，九運配離卦，離為火，為電，為戈兵。九運一到，變化會好快好快，鳳凰最終喺劫火中重生。

我地只要一直戰鬥到2024年，中共可能解體，香港可能獨立

而家香港行緊八運，配卦是艮，「艮為山，為徑路，為小石，為門闕」，山靜止不動，徑路小石皆不便車馬前進，門闕則用來阻擋外人進入，所有意象都指向一個含義：停滯不前。中國沒有進步，香港政改沒有實現，2004年以來北京投資於香港的維穩費，也在今年給好打得的特首清了袋。九運來臨之前，所有改革行動都是徒勞的，不管你是站在高牆的一方，抑或雞蛋的一方。

而2024年之後香港開始行九運，九運配離卦，離為火，為電，為戈兵。九運一到，變化會好快好快，鳳凰最終喺劫火中重生。

我地只要一直戰鬥到2024年，中共可能解體，香港可能獨立

各位唔好放棄阿 堅持戰鬥

等到香港行九運仲有四年咋

九運之說，源於河圖洛書、易經八卦，也跟紫微斗數有微妙關係。九個運可說代表了九個時代精神（Zeitgeist）的原型，每運配一星一卦，是星與卦定義了那運的特質。